[Arrowverse] Arrow S6/The Flash S4/LoT S2/Supergirl S3 討論區 (4)

繼續 Sara好正

頭香

Legend Dameien 個女好索

做乜鳩

arrow最尾咁柒多人，有D路人樣係邊個黎

有d 諗唔明 devoe 點解要先入brainstorm 個身體度先, 睇下下集佢點拆

佢個身體就快頂唔順，要搵合適嘅metahuman轉移先生存到

Dinah bb俾oliver鬧

唔明點解最尾ollie又鬧rene

唔係講左話得佢既能力先適合轉移咩

全部都係我嘅人，你點同我鬥

留名

唔入brainstorm點老屈巴仔殺左自己

巴仔坐監

you know how hard is it to run in flip flops

我幾想知係咪因爲 Dovoe 其實唔係目標拎 flash 嘅身體

要 flash 坐監又好神奇，明明係 Dovoe 用計令 team flash 係 speedforce 救 flash 出嚟，依家又要 flash 坐監

今集係好睇但係好多動作唔合理，先唔好講點解捉得住 flash 先，Devoe 同 flash 一齊𣊬間轉移到 Central City 上空已經好神奇，之後仲神奇嘅係 flash 要捉住 Devoe 張飛行櫈驚跌落街

要佢出黎堆dark matter整metahuman咋

算啦

呢D野劇情需要

由第一季開始就好多位唔合理 好多時BARRY應該可以秒殺對手 但無計呢套係劇

再講今次打得幾好睇

無啦啦推後supergirl 做乜撚
一陣又柒左出現time gap/劇透就好笑

要BA 坐監應該同好多新meta 坐緊監有關?
之前devoe 好似有講過d 新meta係where i want them to be

要flash坐監咪可以令佢唔洗阻住devoe
捉佢係唔想佢救到人

睇住Arrow變垃圾真係好傷心, 我諗依家重播返S1 Olie狂做Salmon ladder都多收視過依家

如果你話3,4季我贊同
但係今季唔垃圾

Flash係跑得快但係佢唔識飛

今季so far ok啦

仲有第五季邊度垃圾 勁撚好睇喎

btw原來今季boss 係成堆villian 正

係Focus Felicity 同 Trust 同 FBI plot line 出事. Midseason finale 有齊

原來係ray現實個老婆

Young Kara個演員愈睇愈正

用手整龍捲風咪得

都係覺得Kara正d

巴仔個body好似有d...

有冇人留意到supergirl最新個集 , Reign係碼頭殺人個場明顯映射緊Bman 睇到我為bman終於加入

連動集kara跌落地鋼佬接住仲補句自己係man of steel

鋼佬係咪唯一可以插入kara條j都唔扁既Earth one hero

插入kara條j

所以咪特顯其實 tv 版 devoe 唔係諗住同漫畫版一樣，本身有睇過漫畫都知 devoe 係諗住拎 flash 嘅身體ma，咁咪有d 唔合理囉

有冇人睇flash個陣見到啲冇惡意既「反派」被拘捕或殺死會覺得好可惜
例如s1既Plastique同今季既Becky Sharpe

becky sharpe依d先係仆街，好似咁唔想害人，但係做緊既嘢就係傷害緊其他人

巴仔同佢講完能力會害人都繼續用又真係自私左啲
但成日係到惗呢啲反派如果巴仔說服到佢地改邪歸正成件事就好

一早大把野唔跟漫畫啦

我諗係而家Barry個腦虧虧哋 仲未可以好似漫畫咁光速思考 所以DeVoe就要train到佢可以咁做 然後拎埋佢個人

Thea快啲入返team啦

LM

第五季堅正 重好睇過dceu 今季幾套劇連動都每個角色好清晰 分工好有條理

有無人覺得devoe其實係因為想救世界所以先搞barry

因為佢太醒 佢根據barry過往的經驗(e.g.第一季尾蟲洞,第二季尾flashpoint,第三季"佢"直頭係villian)計算到flash/barry最後會毀滅世界

所以得出結果就係要收佢皮

因為睇到mid-season finale我都睇唔出deveo有幾壞 除左搞9 barry

grant ig最近張相係emo 長毛future flash個look, 又提返empty promise,代表d咩

應該唔想同黑電擺同一日

睇死要去未來問佢點打devoe

呢招無敵

未來Barry：「當初我都係去左未來搵未來既我問佢」
Barry:「咁佢點答？」
未來Barry：「佢話佢都係返左未來搵佢自己」

未來Barry：「你都未打贏 我撚知咩 返去打過啦高手」

咁呢個Barry好著數 佢只需要不斷增加/改變過去個記憶 佢既存在同唔存在無分別

你下下唔夠打就去未來睇攻略咪介著數

如果DCEU都有劇咁生性就好

不要再說了

其實係垃圾wb鳩cut

Barry 個腦唔止虧咁簡單wo

Devoe好奸咩？唔覺囉
反而Barry and iris次次都放走班奸友等佢地下次再黎就真係最奸啦

惗起第5集臭西放走Amunet同眼淚佬就嬲

同我覺得一樣。。。devoc係teacher，想教barry呢個學生，唔好搞大頭佛出黎。

但睇多集又好似唔係，devoc都害左黑人，同埋製造metahuman，果班人又會害人。。唔通係犧牲少數人利益，去教barry唔好搞大頭佛毀滅世界?

captain cold變翻常駐？
之前傳佢退出arrowverse
唔想佢走

呢個captain cold好on9, 又煩又拖拖拉拉

之前個個成日搞事都好煩
兩個都好極端

咁即係Supergirl又比人抽起離左Arrowvese啦, 播曬LOT FLASH ARROW大結局曬先播返Supergirl

搞到咁會唔會最尾ba同devoe握手然後講thank you for your lecture

未來巴仔話用野抑制佢個智力
咁應該係整到佢變番普通人就完
唔會要佢死

冇連動既話真係冇所謂

Arrow: Colton Haynes returning as Roy for midseason arc

Arsenal is back!

Colton Haynes is returning to Arrow as Roy Harper for a short arc that begins in the season’s 15th episode.

7roy

柒Roy 終於返黎

又諗起佢車頂跳 btw佢上次season 4出現幾型

有無人post多次張gif嚟俾大家笑吓

巴仔做乜噤戇鳩唔走

睇左Freedom fighters前6集，講左Ray身世
Earth x既Ray比x vibe送左去earth one，x Ray係e-1 Ray面前變左做一堆光之後e1 Ray就有左超能力，後尾比Nazis捉左

邊度有得睇

Google Freedom Fighters:The Ray大把資源

And earth X Ray resides in Earth one??

岩岩睇完flash ep4 ，個路飛好正

唔明你意思
Earth X同Earth one都有一個Ray
本來既X Ray死左將力量交左比Earth One既Ray，而後來Earth One既Ray去左Earth X

季中要停幾耐再播

Patty 去左邊 ，唔想睇到個黑人同flash一齊

起碼過聖誕同新年後

以住就1月十幾就return

我剩係記得flash 1月16

ba仔點解會要iris

Anal

係咪patty?

祝DCEU所有電影死無全屍

垃圾dceu收皮啦

之前收左deadshot皮已經on9

我諗遲下連flash都可能無得睇了

Hey kid

LN姐都嬲到仆街

香港dc fans清泉
佢嬲得黎啲point好合理

屌DCEU老母呀仆你個街

think outside Of box

Iris係Flash出場係咪意味住cw要寫死佢

老老豆豆，華納個思想真係好有問題

自從crisis on earth x出左之後差唔多全個世界都覺得個cw crossover>好過JL時候，架下仲要整走tv deathstroke想點......明明2個universe 都無關係，但你又驚啲觀眾誤會同一個角色，咁Barry 同iris都唔比用呀笨，之後成套flash收埋皮啦

DCEU真係禍害無窮，除左mos,ww之外套套都硬加啲角色，拍又唔係拍得特別好睇，架下仲影響埋電視角色，真係抵屌啦......

夾硬收晒amanda, deathshot皮，宜家argus勁廢

我覺得唔係dceu要用hey kid而係Titan 要用

就算係都唔會禁用啦，arrow果邊頂多咪一季出幾集，又唔會好似以前咁做常駐

難講，佢地之前話用其他人回憶取代olive 回憶，今季回憶係hey kid

真係痴線 咩反派都唔用得

咁既話隔離flash個二百方俾WB DQ係咪都係遲早既事？

成套FLASH執柒左佢啦

邊撚個黎

上次有哂答案你問邊個你想比咩回覆你香港人囉

作為一個由arrow s1 睇到由家既屎忽鬼，利申冇睇漫畫
今年arrow flash lol
呢三套應該係差到谷底。

Arrow 唔知做乜撚咁，冇明確大佬，冇壓逼感。latest個集最尾個幕得個黑客同個幾條彈散企埋一齊扮大佬，真係唔知佢地目標想點。
諗番起上年，比prometheus 屌打到仆佳，個氣氛不知幾撚黑暗

到flash, 今季播左差唔多一半都唔知個大佬想點，都係個句，冇壓逼感，話大佬奸又唔係，勁又睇唔出有幾勁（目前為止）。對比上年savitor 真係差唔止幾條街

到lol, 呢套對唔住，成班餅碎炒埋一碟，黎黎去去都係番過去未來行行企企，真係頂唔順，棄左...

反而marvel 個幾套電視劇，Jones,Luke cage, daredevil , iron fist，the defenders, punisher 真係高汁好多，個個角色好立體好深刻。 dc 真係要諗下點先做到arrow s1個質素去抗衡番marvel

上季flash先垃圾囉好無 搞咩黑暗風 不倫不類 同上季arrow比真係相形見拙

係iris死同savitar現真身先叫好睇

今季boss呢度大把人讚好喎 雖然唔知搞barry目的係咩 但做到種boss氣場同玩到barry仆街 雖然都係好多犯駁位

arrow有同感 boss係無上季咁好(目前)

btw iron fist都好 你忽上腦？

Lol
你想講lot呀？

見到讚Iron Fist已經唔洗睇

頭先打呢段野個時都有諗過if 係marvel咁多套最7個套。
但感覺上if 即使係7，都好過今季arrow, 冇arrow 咁routine。arrow 今次鬧完交，係人都估到下兩集又好番，已經知佢點樣行。但if起碼冇咁易估，起碼新鮮感高過而家既arrow ，動作上if都好過arrow fing 住鏡頭黎拍睇到一舊雲咁。

個人意見無意惹罵戰，只係一個睇左6、7年既忠實fans睇到今年變成咁有啲傷心

連IF都好過ARROW

算啦你個人觀感廢事嘈

認同今季arrow boss係差左
但差極都唔會衰過if

講今年你又拉晒全部netflix marvel來比較係咩玩法

原來Wentworth Miller淨係做多集Captain Cold？

樓上讚IF同DEFRENDER 都唔知做咩撚野
我敢話上邊兩套都一定垃圾過FLASH LOT,
IF 打交場面先,RJ,氣氣氣,D拳一D力量都冇,係得最後果集爆地型
DEFRENDER 仲垃圾,用左成套IF,DD去寫,點知個大佬比人一刀插死 劇情睇唔出the hand點樣屈機法
LOT起碼輕鬆小品,成隊人明sell鳩鳩下去做任,今個season個大佬寫得幾恐怖,
FLASH擺明成TEAM人比個大佬玩到仆街,咩唔好睇笑左

Lot有集臨尾笑鳩個最終boss好正

果幕都唔知係咪原本NG黎

應該係NG片有人接唔到對白先鳩笑

Barry, Kara: 你地Suit Up 要20min?

等得好苦

black lighting又係同一星期播

岩岩開始左睇flash
呀barry哥 集集都係到打飛機話自己係fastest man alive
但係次次輸都係因為都唔夠人快 eg reverse flash， zoom
同埋唔係好明點解佢會同左captain cold做fd
係見grant gustin咁靚仔我先追埋落去

最近有集enlongated man同佢組隊 都問佢點解唔同時救人+追犯人

明明快到可以穿越時空

Kara輸都冇計

平時個look正啲

flash入面d女角冇一個得人中意
演技又差

超女Supergirl-在冬季檔期回歸後只播出4集(詳細集數待確認),之後會休檔幾周,原時段由

-明日傳奇Legends Of Tomorrow -取代,從二月底一直播到四月中,-超女Supergirl-則是在

-明日傳奇-結束後再接檔,從四月中(或底)開始播到六月中(季終)…按照以往經驗,停太久似乎

不是好事,會有這樣安排與CW-DC執行製作人Andrew Kreisberg涉及性騷擾醜聞被開除,

有一些關聯。CW目前加上新劇-黑色閃電-已有5部超級英雄劇,若全部同時上線,他們擔心

會有反效果(太多),這也是-超女-暫停檔期的原因之一。

CW的總裁Mark Pedowitz暗示,-閃電俠The Flash-裡的閃電小子Wally West會在-明日傳奇

Legends of Tomorrow-亮相,意指他就是新加入的團員。第三季將在二月26日回歸,檔期移

動到週一,填補-超女Supergirl-休檔的空白。

屌，難得sg今季開始好睇先停

jessie quick

Caitlin

你copy都copy得好d啊

Wally又走去LOT, 真係炒雜散
但呢Legends D配搭就係咁先有趣

廢柴同盟都幾好睇

arrow season 1真係正，oliver單拖打罪犯
而家太多sidekick反而無咁好睇

Wally一早應要去LOT啦
不過唔知Jefferson會之後返黎定點，兩個拍住上應該幾好睇

Black Driver New Suit

好彩2個個樣都有d分別
如果唔係好易mix左2個黑人男人

個樣差好遠

Wally個樣咁撚基，Jefferson就似猿人，
一定分到

WALLY真係GAY

佢出完櫃之後連個髮型都基埋

人地係bi

sg promotional photos
好似搵返Livewire黎幫手

Black lighting香港netflix都有得睇 23/1 上架

幾時開始播返

明日嘛

SG & Black Lightning

今集SG又係要全部人出手先打走reign

black lightning 係arrowverse？
對套野零興趣

no

獨立 仲話唔會連去arrowverse

咁唔追了

咁應該另開po定係到講

今集Brainiac雖然個妝好柒，但係佢性格幾好笑吸引

講就咁講姐
過多一季睇下點

SG嗰陣都係後加架姐，無話唔可以拉埋去既

早知叫返CW Heroes

唔crossover 吸引力變0

LEGION好廢下
都唔知佢兩個擺好post飛上天係咩事

難得好咪ok囉
arrow一開始何來有crossover

痴撚線

Henry Allen was here

而家有得睇the flash未 等到頸都長

生肉出了

有無link

Black lightning 評分好高
估唔到

黑權，Netflix marvel最高評分都係luke cage

個故事都幾特別，退休英雄出山

臭雞新一集又發癲
無啦啦鳩衝入院爆料

Black Lightning 仲惡過Season 1 Oliver

係 睇開頭以為係大愛左膠和平撚 點知打起上黎惡死到

對佢無乜認識....淨係係young justice見過下佢....明明入面佢好nice架....仲問static要唔要個師父

綠箭睇完s4 睇緊閃電俠s1 女超唔睇有無影響 無興趣

平時睇開VMUS，唔知點解聖誕之後都無UPDATE過

caitlin bb好得意好正...變KF果度

平時好nice
但打起交上黎唔會手軟
好似兩個人格咁

又幾好

CW 硬係要加Alfred型Support角

一間S2 S3 又學Oliver 咁 Be a Better Hero

我覺得有先合理 一個人點搞咁多野

Black lightning幾型

點解flash仲未有中字架

比想像中型
但我覺得套甲前面個兩舊白燈好柒

背面睇幾靚
有野出龜波氣功咁笑左

on9巴仔

Reign SG Imra 三條女磨豆腐

巴打們邊到睇

Iris明知barry唔撚殺人就撥個輪俾oliver叫佢黎射幾箭搞掂佢啦

佢見到oliver又會出水咖啦，之前笑9 barry，話oliver隻手臂係佢兩倍

Lena

black lightning幾正

好想知Barry會點出返黎

barry really on9

佢隨時自出自入啦

不過都想知幾時既佢刻係到

岩岩依集以為原地跑果時又會時間旅行

DeVoe轉咗黑鬼好唔習慣

今集Kara一打開道門成道光射住佢個樣好pure好靚

希望今季兩個老婆既戰爭令到臭西退場

我夠知佢隨時自出自入，但巴仔話唔會逃獄呀嘛
嗰句嘢係佢老豆刻架喎

阿devoe老婆問臭西what you can do for your husband
我個刻勁想臭西講為佢死!

佢點會為barry死
爆佢身份咋

iris條八婆幾時死 屌你老母 廢隊友

仲以為個死八婆 今集沖出黎認咗係佢殺
點知係爆人身份 巴仔沖出去果下應該插佢一下手刀

cisco開portal仲快

black lightning 真心好睇

不過睇完Black lightning堆黑妹

我覺得臭西係黑妹中算靚女

Black Lightning第一集講個世界觀唔錯，退休英雄變做黑人耶穌，以暴易暴唔手軟

BL全集都好黑 但咁快就揭個女都有能力

佢個Alfred 係白人

節奏快
希望之後都繼續以暴易暴
唔好好似隔離oliver咁

以為佢會認殺左devoe

真係好黑
黑夜再無燈 天生能力
同埋佢係識發電定吸電定BOTH

我意思係場境 好多黑暗環境，熄燈開燈

有冇人覺得BL做校長個陣型過著Suit

vmus收左皮？28號後冇更新過

好耐冇更新

8Drama 啦

Lance 同Dinah 令我諗起Battlefront 2

BL 第一集的話
節奏好過其他第一集
同埋唔似cw劇

本身目標都唔係cw

Black lightning 件suit唔著燈靚好多

LOT 係咪唔做住等SG完左先再有?

係，正確係SG播多3集，Lot會頂上，lot完左，SG再出

前幾頁有清晰d既資料

Team Arrow班友另起爐灶
睇死佢地遲早出事又要Ollie幫拖跟住就認契弟

Flash場法庭戲好唔掂，兒戲到死，巴仔個律師完美示範捉到鹿唔識脫角

好撚煩

大佬都出哂聲道哂歉啦 班友以為自己真係好醒咩

俾我係oliver一箭一箭射完班契弟

wild dog以為佢生性 點知係25仔 仲可以屌返人轉頭

女人放走EX 一陣累死更多人點算 ON9

Dinah唔係唔夠打咩

今集提到The Huntress逃獄，可能之後會再出

好似以前咁Oliver, felicity, copy that三人小隊咪幾好
加越多side kick就越麻煩

上一季讚一讚今季即刻跌watt
今季有望同season3爭一日長短

咁你就要問DC點解又唔俾佢地用hey kid啦

今季連sg都好過arrow

屌你Arrow班Villains除咗俄佬個個都好柒... 希望大boss仲未出

mid season已過 睇黎都係佢地

上季10 steps ahead太正，加埋s2 hey kid一流。s1 malcom, s4 dhark 兩個變左lot派膠三寶，s3 ras al ghul 死撚埋，剩番堆柒頭拉雜成軍

今季常駐靚女表
SG: Kara, Lena, Samantha, Imra, Alex
Arrow: Dinah, Laurel, Thea
Flash: Caitlin
Lot: Sarah, Amaya, Zari
BL: NA

malcom都死左啦

hey kid俾DC封殺

宜家得返中二病 Darhk

Hey kid今季咁多發揮空間都要整走，同之前argus亂鳩整死amanda, deathshot一樣廢嘅決定

啱啱睇完，呢個新小隊肯定之後會連番累事。oliver叫佢地要good luck，立晒flag，應該死一個，熱門係rene，25仔以死洗白啦。如果laurel變好，同dinah功能重疊，dinah一係同vincent攬炒，一係ko左vincent之後退出去另一個城市生活。btw，搵救兵，係時候出來啦ragman

Rene死左佢個女咪好慘

Arrow呢集推進得太快，有啲唔慣

Oliver會養埋佢架啦

Arrow無idea就完左佢，開第二條line啦。
開拓一下SG 個世界仲好

其實真係封死曬
又唔逃獄又唔講得自己係flash
除非佢未來版帶個頭腦抑制盔俾佢,唔係點出黎

好似近幾集devoe都係度阻止緊flash做某些事去阻止未來會發生既事，情況會唔會好似第一季既wells咁？

會唔會最終大佬係其他人？
Sorrry, 1999

Devoe 之前講要同Barry 上一課
可能最後都係阻止左某d 大事件
Devoe 原來都係好人

最好就寫到佢地亦敵亦友咁
大家都想保護世界
但devoe同一般人有唔同價值觀(因為佢個腦太勁)
亦因為咁睇唔起其他人
所以就用佢嘅智慧想黎改變世界
但team flash班左膠唔認同所以為敵
但到有大危機嘅時候就會合作

呢樣真
得閒客串下其他英雄做下佢地導師咁仲容易上神位
好過而家鳩下鳩下

ARROW 3個打雜好煩
以為自己好勁咩
除時3個加埋都唔夠john

Vmus係咪停止更新？

3個打John應該夠，打Oliver就難啲

成集都好黑人至上 明明人地扑完野走出黎睇咩事都電9人

這個black lighting惡起時似中年蝙蝠俠

睇你唔順眼時打你一身先

copythat終於拎得翻槍

不嬲都話Iris係正，不過劇中角色太on9

屌笑左

岩

講歧視黑人講得幾重下

佢個City The 100 Gang 太多數係黒人,100 又咁目中無人, d 白人警察有bias 其實好合理

同現實一樣, 白人有bias->黒人生存空間少,行偏門-> d gang 好多黒人-> 白人覺得黒人就一定係bad guy

呢個TV show反映左黑人無防彈技能係幾慘

其實鎖鳩住巴仔可能真係好事黎
巴仔玩flash point玩到個世界立立亂
devoe可能係做緊另一種方法救世界

而家得Oliver, Copy that, 肥li三個人 之後又柒roy回歸, 會唔會回覆返四人組Team Arrow?

ragman有無消息

Black Lightning入面學校個秘書仲正過Iris
btw我都同意上面, 根本Iris有波有樣擺係咩戲都靚, 係角色累事

原本話喺deathstroke個2集出嚟 而家唔知邊集 但係一定會出嚟 不過我都係覺得四人組吸引D

ASS SHAPE正

有事我估barry 係會走一走出來解決左件事再返入去
或者會比人發現唔見左，但d 人來到又見佢係番度

狂賀,終於唔洗再睇果條wild dog
呢個角色真係好唔掂,衰衝動又垃圾

下個topic係咪要加埋Black Lightning S1

唔是arrowverse

拎返槍個幕無啦啦加速有d柒

[CW heroes] Arrow S6/The Flash S4/LoT SEE/Supergirl S3/Black lightning S1 綜合討論區 (5)

BTW BL套裝會有2.0 3.0

叫算AFLSB 算la, title太長

ok
[CW Heroes] Arrowverse (A S6/TF S4/LoT S3/SG S3/BL S1) 討論區

em
唔好咁
正常人會用劇名search topic

fefe verse討論區

係 做得幾好
希望搞搞個外型
橫掂MON EL都改衫

真係唔知飛上去做乜鳩
純為左show隻介指可以令人飛
唔係Saturn girl, mon el已經變左冰, 重要打唔爆

其實有Jonn Jonzz
點解要靠Brainiac 5叫醒Kara

Show能力掛

膚色唔會變
惗起s1個藍色女就反胃

咁起碼改髮型

SG唔係想出其他worldkiller嘛 個個三尖八角
定係想出doomsday等超人season finale又出場

明珠台好似下個禮拜播SG S3
美國之後又停咪好易追到

撇除女主角,今季flash好睇過arrow

SG生肉已出

點解連英字都未有 局住睇生肉

出了啦

邊到搵

搵到啦 原來係因為個檔名寫住e12所以我搵唔到

SG真係變左囡囡大戰

好嬲 點解要寫死Livewire呀屌
係咪以後由Psi代佢個位

今集SG都唔知為乜

Saturn girl中左招之後有d好詭異表情
但係跟住又冇野

可能係鋪伏線之後爆出黎呢

Psi索D 唔打緊

amy jackson ig有4M follow
melissa都係得2.6M

佢好似黑澀會美眉個瑤瑤

點解呀rain會無事咁勁

唔通saturn girl先係final boss

the elongated Knight rises

淨係睇女
今集仲要有埋細路女

淨係睇winn, mon-el同martian manhunter
班女人好煩

flash生肉已出，新皮套幾特別

藍絲定基巴
btw Mon el好鴨feel,不過而家留鬚好睇左

一直覺得Mon-el好鬼靚仔
好似藍斯+軒達臣
如果我係gay真係會鍾意佢

講到啲acid咁勁，的係張櫈咩事都冇

Dawn Allen

腎入

Black lightning 好型

the smellywest

你班hater話無用呀拿

你覺得佢換套衫就突然有用？

會唔會係其他earth既iris呀

一個臭西都頂唔撚順，仲要多幾個臭西？

仆街啦，又整多件臭西

可能其他地球既iris個性格唔同呢

earth 2 那個警察版已經唔同

臭西會有咩技能呢

隔離laurel當年都要學打鬥技巧先敢出黎

對住敵人講we are the flash

今集flash又有beebo

巴仔就係頂唔順先想入去坐

caitlin今季表情好盞鬼

Ralph打鬥太少 不過好慶幸佢有新suit

幾like個伸縮仔

季季都好得意 之前俾千面人扮嘅ba錫，錫到欲拒還迎

Laurel真係好太多，雖然一開頭成日被打到仆街，不過睇住佢進步，俾darhk殺果集好心痛 相反iris條仆街點解死極都死唔去，搞到今季冇得睇hr9up

個陣真係惗唔明點解佢會死

正係諗起darhk條仆街同oliver講：i win, you lose, rinse, repeat!

#snowbarry

BL好在連BL都忍夠煩膠女主角

今集最尾條女係咪聯動集婚禮同barry傾計果個？

Yes

Dawn

堆符號真係有用

叫captain cold救ba出去

演員唔做啦+死左啦

唔係仲做緊earth X果個?

你地係邊度睇？VM去到Ep9就無再更新

8Drama

Thank you

今季lot都仲係常駐
只不過呢個係earth x既captain cold

聽講做多集唔做啦

BL中字WHERE

Netflix

8drama

Black Lightning My Man

監獄個大隻佬應該都係meta嚟，
俾人用鎚仔係咁打都仲行得走得

Just shout Goldberg

BL d 劇情好癲

真係搵返1991年套flash 個女人做返prank

呢d 位真係好正
呢條女果時出果集叫 The trial of Trickster

就黎用曬batman d non-meta villain

好撚屈

Stop making William a bitch
好煩呀集集都講佢唔中意老豆做綠箭

分身

今季真係打回原形.....又變番婆婆媽媽

savitar 嗰獲之後仲玩

淨係得close range mirage可以安全用

其實佢演技麻麻

今季有幾次 "what?" 既表情一模一樣

由Olicity變左Oliam

監獄制止暴亂果度
點解d 差佬唔會好奇無啦啦d 犯會自己返倉

Arsenal have been told by Borussia Dortmund to break their transfer record to sign Pierre-Emerick Aubameyang. (Source: Daily Star)

Black lighting. 成套戲都力架冇心機睇

LGBT

一樣咁cute

發現今季想將iris 變star lab 老大呢個位好明顯+好失敗

S1 有rf wells + snow/cisco
S2 有e2 wells + zoom + snow/cisco
S3 有HR 搞氣氛 + cisco
S4

屌今集The Flash Barry 以閃電俠身分出場好無謂 又唔係實質講個變種人點搞亂啲市民 基本上出一出場就俾閃電俠係咁易搞點 跟住就唔知死左定點 其實佢呢集分分鐘剩係集中講佢點以Barry allen普通人身分去面對指控 點樣令其他人支持佢 唔使做閃電俠一日咁多可能仲好睇

根本就冇一個足夠理由俾佢做呢個位

We are the flash

隻癲狗好撚on9 ，講到自己大條道理betray oliver
真係人無恥則天下無敵

下下個老公唔喺到就jer住人
全世界欠咗佢咁

Shut up shut up shut up

今季arrow成功將上季做番好嘅口碑反cup，wild dog以為佢經一事長一智，今季仲screw up過上季開頭 dinah原本都好地地，宜家又唔知點 mr terrific算好少少

果個仆街上季夾硬要caitlin變kf夠自己，搞到caitlin最後失控，正仆街

Dinah真係screw up左 唔想佢變第二個Iris
Mr.Terrific冇存在感
Wild Dog除左套suit型之外成個人冇撚腦咁

一個非理科出身既人揸一個Lab既Fit已經好失敗
唔計天才級既Wells，Cisco同Catlin 2個都理科博士黎

Hoss,dont say that

第2集麻麻
見到d黑妹着咁小就頂唔住

really淫又煩
如果oli唔係主角 咁樣係咁flag法死硬

好想cayden講返句You are being watched

btw felicity呢季表現 > iris
起碼係幫手解決問題而唔係將麻煩擴大

Poi 入面佢真係做得好好
講Pi果集

今季arrow 大boss 真係好無咩睇頭，只係覺得呢班人好煩膠

諗起特警判官

之前果五個太勁，malcom第一季屌打oliver，hey kid唔洗多講，ra sa ghul實力超強，唯獨最尾死得on9，damien darhk外掛魔法，adrian chase ten steps ahead 今季cayden james

可能係Richard Dragon屈鳩Oli,佢先係大boss

BL第一集喺motel用電射人嗰陣好大陣柒味

Elongated Man幾正

黑人iris幾時做左lab大佬指人做野 好噁心

貼地，現實呀

咩industry都係咁la , it咪又係咁

真係，成日講埋啲廢話之後自己坐喺到望住人

Wells 好少戲份

特別係最新嗰集
睇咗一段時間先有佢

睇見個仆街咩本事都冇就嬲，之前仲叫ba電9自己

我有睇MSG個地址
無睇寄個個

寫文條友都話 邊會有人留意 個幕又快

Wells真係好好戲 頭兩季幾嚴肅 之後就..

套劇老一輩全部都勁好戲

Harry 同 Cisco真係好正

咁不如話佢訓左Barry依個持有人所以上左位，仲貼地
好似車仔比西女人上左位咁

Iris依個角色令我明白到有D女人幾正都唔想同佢有路

愈睇愈覺得imra正過kara

imra ig啲相勁柒
劇入面靚好多

ok ar

今集Lena老母著suit睇到我呆左

冇人睇sg?
今集講Lena
Lena著低胸真係好淫

著那時好ironman

係

佢跑緊嗰陣

多啦cisco好似唔係博士
次次都係叫Dr. Caitlin Snow, Cisco Remon

Cisco好似係工程師 所以唔叫dr.

Technician

既然willam都知道咗oliver呃佢,但又唔介意佢做arrow
希望下集開始就唔好再婆婆媽媽呃呃氹氹

之後diggle又會同oliver爭做arrow，之前鋪左劇情寫diggle好想做arrow

典型model樣

James晚晚砌

女人識read mind 真係會世界末日

HBO套watchmen個幕後真係全明星陣容

睇劇情簡介時見到都呆左一下

arrow而家真係悶到仆街，
嗰三條柒碌搵集殺晒佢算啦

rene條辣殺

今日仲未有flash既？

玩卡都要出cheat

Arrow今季死因
1 william令到oliver有幾集冇得做arrow
2 john心雄想爭arrow做
3 fbi條八婆
4 成班boss冇boss氣場，形同雜牌軍聯盟
5 rene25完仲串串貢
6 強行收走hey kid

難得felicity 唔煩膠，仆佢個街整多幾條煩膠出來

快到咁快去到中國

2我覺得無咩既

今集flash個尾幾爆

Harry真係好型

btw, devoe算唔算10step ahead

計謀上算係，不過AC真係好正，逼Oliver confess果幕

睇預告見到下集Flash會同其他之前捉既meta一齊逃獄
暫時出現既8個meta:
Ralph--Team Flash
病毒佬、好運姐、Black Bisen、Dwarfstar--比獄長捉左
眼淚佬--Devoe捉左
Dominic--Devoe搶左個body
仲有上集個幅射佬唔知去左邊
Devoe既計劃下集應該初見端倪
根據美劇習慣，會令啲新meta係下集錯信Barry之後好憎Barry，但問題係點解要咁做

睇咗兩集 black lightning 歌好正
又有自己ost

無啦啦比黑鬼warden 發現左佢係flash

其實佢忍唔住都要用能力,遲早都比人知

但佢成全左big sir

估唔到咁玩

發覺美帝成日玄化支那

成日無啦啦用真係中曬devoe 計
devoe 最煩就係好似做乜都會中伏咁
之前果d speedster, 全部都係玩速度, 只要快過佢地就得

devoe 就係令人覺得做乜都比人predict 曬
唔prison break big sir, 可能下次佢就殺獄警迫ba仔現身, 再唔現身可能又殺iris, 想嬴一仗既機會都無

而家極路人.....同wally 無分別.....
希望唔好踢佢走...

個景好日本feel
支那根本無可能有呾既地方

其實devoe 想點

想公開ba 仔身份?
定係又有野需要ba仔幫手做?

s1 RF要ba 仔夠快幫自己返屋企
s2 Zoom 要ba 仔佢幫手跑步 (bug 明明可以分身跑)
s3 Savitar 要ba 仔墮落令自己出世

重睇S2啦 Zoom係要偷ba仔既speed黎續命

both 囉

佢想自己老婆有愉快性生活

speedforce

FBI條八婆 好撚柒煩

好似消失咗

巴仔無啦無啦

睇番先知goldberg 做呢兩集flash

上兩版留言有講

消失左最好
咪撚出番黎

條友之後仲會唔會出現?
究竟佢係咩身份呢

final final boss
k登占背後既女人

or

最後佢係對付k登既關鍵

仆街ba出千咁無牌品

點解迷藥對巴仔有效?
隻藥應該係devoe整?

劇情需要

估唔到佢會死

lm

Arrow仲有個boss,大過Caden James

愈睇愈憎rene team arrow都係因為佢先散 仲喺度hoss

屌。。我諗應該唔會死呱。。。
咁死法好撚慘 望住佢個樣慢慢變青

Vigilante

Hoss

CW之前laurel，今鋪vigilante，應死不死

上季講到佢咁勁
今季咁死法
我不能接受.jpg

oli比人fakeapp

佢自愈能力應該冇狼人嗰啲快
抵消唔到laurel直接咁樣攻個腦

唉，屌

Iris is still alive

BL黑妹好趣緻下

啲表情好好笑

confirm左係死
之前唔係俾人爆頭都以為佢死左
隔左段時間先返生架咩
呢個位死唔死任佢寫

btw點解Flash唔見左兩個禮拜都好似無乜人知咁

iris 愈黎愈鐘意開胸衫
好撚嘔心

William / FBI八婆應該係今季兩大煩膠

Fbi>Outsiders(自稱)>William

William應該煩完啦，FBI就人間蒸發咗，
淨返嗰三條柒碌真係...份劇本邊撚個寫㗎

而家惗返起Crisis of earth x個陣呢3條友都係可有可無 衝出黎送頭

eztv成日上唔到, 有冇人知仲有邊到有seed

我諗唔少既觀眾都同意這說法

葡萄

睇完black lightning D黑妹就覺得IRIS係黑妹入面係好撚正

鳩up: arrow今季季尾dinah死, quentin因為救lauriel或者其它原因死, lauriel變返好, 下季做返black canary, 如果felicity死埋咁oliver就可以同返lauriel一齊

DINAH好J好多唔好死

其實我一直覺得arrow 鳩叫個兩個女人嘅角色好煩膠

係囉，幾正丫。不如兩個都幫Oliver 手未仲好

唔覺dinah正, lauriel正好多

sg暫停，lot回歸

未整之前仲正

身材黎講Dinah正好多
但有時Dinah啲pose好柒 尤其是打交錢登場個啲pose睇到我好尷尬

身材都係差唔多姐,係dinah叫做fit d

Dinah整體感覺比較似打女啲
Laural似花瓶

molamola

頭先跳住睇flash生肉，最後

拿你咪講丫

磨豆腐

屌 今集下半part係全程o住嘴睇

吸收運氣其實真係好撚勁，根本係cw賜死

秒曬全部人

今集BL個Nigga想同bl自拍

睇到o哂咀
好sad 希望佢唔會死

好想睇佢嘅lucky同devoe嘅計calculation，究竟邊個會贏。

可惜冇機會

而家Devoe拎埋佢既運，基本上係無敵 5個能力

同埋希望ralph 唔好死
好似每季都有個team flash 既人死

好有可能
但之前好似講過會引入Sue Dibney

痴9線

屌你老母CW 又要等三個星期 The Flash > 奧運

屌呀下星期無？

27號先有

yyets 果度d 留言幾好笑，但真係講得好中

Mon El真係全個arrowverse最幸福嘅男人，最靚嘅kara同imra都鍾意佢，另一邊嘅巴仔就慘，四季都要對住iris
Btw lena最尾對波

有冇人知點解supergirl 停播

讓路俾BL，去到對3個worldkillers先停 kara連其中一個都揪唔贏，好想知之後點樣可以解得好睇

METOO

輪到lot，仲有冬奧

call表弟幫拖
有乜可能咁大件事唔叫superman幫手
2.Sam同Julia洗白，咁就唔洗打得咁辛苦

收皮啦柒頭babygroot
無人想理你up 乜鳩呀

Ralph唔好死 幾like佢
屌sg好睇返小小又停 不過bl都幾好睇

Alex同Sam有可能會一齊

BL 瘸左個後生仔好慘 有預感個肥佬會向佢落手

難得見到巴仔同其他女角有火花

今集TF d劇情好tvb味 咁又無罪釋放 現場成灘血喺度又可以當冇事
咁大條咸魚正常唔係要打包? 喺殮房生勾勾行返出黎又當冇野?
證實到barry冇殺人 但同案發現場證據唔符合唔洗開file查? 司法部智商有問題
不過tf d劇情一向都好無稽 記得唔知邊集joe同班swat打打下盔甲武士 iris條八婆無啦啦可以入到戰區

quentin lance播PPT感化black canary嗰度笑死 無啦啦大叫

入罪過程已經夠19

Killer frost係咪變左好人

講到咁把炮，season final 用一集就會ko

穿越返去秒佢

Barry Allen send me to here

運氣妹 其他三個死撚左都算，運氣妹決定要好好運用自己嘅能力都要俾devoe吸

DeVoe 定時要換 body ?

佢終極目標係吸晒巴士果堆metahuman 咁elongated man應該係ko佢嘅關鍵

希望係佢老婆 KO 佢

吸晒能力係為咩呢
佢又唔吸巴士metahuman以外嘅metahuman

以cw慣例 最尾應該都有好多bug
上季savitar d bug多到

諗起heroes

我覺得Richard Dragon好型
終於揭曉真boss,雖然之前都有人估到係佢
今集以為William又要搞事，好彩冇做搞屎棍
Btw Captain Lance痴撚線 綁架個槍傷既人

其實我覺得原本大boss應該係deathstroke個仔, 不過而家WB唔俾CW用, 所以要改劇本

好彩唔係佢，個角色好悶

下集又要睇三條煩膠同OLLIE鬥咀 RENE同CURTIS家陣都可以成為煩膠一份子

Curtis係膠但唔算煩
Rene

不嬲都係Richard Dragon

devoe點樣吸能力, 之前唔係話要brainstorm咁特別先可以上佢身?
點解身體都轉咗舊能力都仲喺道???

個限制應該係brainstorm之前，吸左佢之後說可以吸晒其他

真係唔知,依家睇落好撚多bug
吸其他3件果時又唔見佢轉左自己落去果3條友到,到吸完運氣妹就轉左落去
明明都仲呃鳩緊老婆變做黑鬼都唔打緊,突然間變sheshe

有love tear變大肥佬佢都可以食住老婆
btw好彩佢唔係轉落個hacker肥佬

當佢係sylar/peter petrelli咁理解感受個能力算

幾鍾意佢做好人
但係覺得太弱化佢

終極ff 運氣妹仍然保留到自己意志 team flash 可以抆番佢出來 始終代表住肯改過嘅佢就咁玩完實在太可惜

我鍾意睇Caitlin 俾人嚇鳩完先變身

最鍾意睇佢變身個下

所有反派洗白都弱化
Captai Cold,Heat Wave,Cayden James

明明上季caitlin 都幾勁 又識用腦識用佢啲powers
今季成日一出黎一陣就比人收皮

打魔術師個陣真係唔知做乜
其實Vibe都有呢個趨勢 開下傳送門咁
係crisis of earth x直頭打大決戰冇佢份

9 估，車上11人被吸晒
Barry 決定回到過去係巴士出事前阻止Devoe
但係橡膠人就會冇中過dark matter
變返冇朋友冇能力既廢青
橡膠人決定放棄自己現在的幸福
換取其他人有正常生活

William 幾時死

佢死左睇ollie黑化應該都幾好睇

Devoe遲啲係咪會攞Ralph能力，變返自己個樣？

又fuck the timeline

FLASH過黎帶路

其實不如叫巴仔帶晒所有人走仲好

MR T捉到人講U have been found個下有d好笑

邊關事
而家只係話死個個根本唔係佢(咁自己入唔到罪啦)
無話死左個(條屍)無死到

搵得barry幫手唔捉埋個3個人順便刪炸彈

刪炸彈唔得啦
會話搵唔到
正如巴仔成日都搵唔到中城D炸彈

Quentin, William, Rene, FBI whore 呢四個角色可唔可以死撚晒佢

arrow 鳩叫個兩個既角色好煩 特別係Laurel Lance, 睇佢D劇情反反覆覆真係好煩膠

老豆搵女搵咗幾季sarah laurel輪流死又輪流番生 sg 個 worldkiller都係鳩叫不過勁好撚多

有無人覺得Flash影集都係弱化咗啲人好多
啲metahuman成撚日都可以打中Barry Allen
仲話fastest man alive
跟住睇佢地捉meta仲on9 明明cisco可以好容易vibe到人地喺邊
然後等人地瞓咗breach過去鎖鳩人地
Sor認真咗 不過Dc真係成日弱化佢啲角色

唔弱化點拍電視劇 正如mcu 弱化曬班友先平衡到拍咁多集avenger

9up

但係佢真係弱化得好無稽
Fastest man alive 快到可以停頓時間
但係成日會傻無speedforce嘅反派用能力打中
最近集Aarow仲要淪落到做速遞員

睇到嗰刻我心諗oliver你不如索性叫BA做埋你嗰份

漫畫有呢個劇情 不過係Wally west
Reference 好似係JLA 第89回
0.00001微秒救咗50萬人去核爆地區70公里外
快撚到癡線

可唔可以真係俾Iris死

quentin lance煩到

james坐房望鏡頭就諗起the machine

Imra

想知今個星期得LOT?

直頭覺得佢最終會上埋Ralph身

arrow今季真係唔得
呢個所謂最終大佬
唔係今集既話 我根本連呢個人 個樣同名都未記到

呢條女越睇越正

今集LOT好好睇

有時睇到某幾集真係會覺得Arrowverse 其實係好有潛力。

但係有幾集會睇到屌曬老母咁

今集legends
Sarah同Constantine

撩完Cold又扑Sara
Sara明明溝緊Ava

Constantine
btw,Mallus每次show up紅色眼好不安

話說昨日在pearl睇返flash s4e01, 先醒起barry畫那種文字正正是早兩集cisco在cafe見到那女仔在筆記簿上畫既那種文字

lot最正就係感情戲唔拖泥帶水，一來就直接扑野唔似得arrow the flash咁又lie又secret呢樣果樣

話啪啪啪就啪
唔洗拉拉扯扯

夠直接
我鐘意

Arrow s1都係見女就扑

Nate同Amaya而家好拖 都唔知算點

我係nate就唔會再理Amaya，今集西到咁

BL的Gambi係幫邊一邊呢

LOT呢集的撞鬼戲拍得好真,睇落有些少驚添
成集質素好過break完之後flash同arrow
不過cold行行企企一集後又要byebye,唔知之前join嚟做乜

罰你重睇ray+雞婆十次

[落地獄]BL入面兩個女一換髮型/衫我都要LOAD幾秒/聽聲先知佢係邊個

雞婆真係奇蹟一般嘅角色

Arrowverse最煩膠英雄

成個cw做得最正確既事就係踢走雞婆

幾時送走 Iris

四季以嚟，最開心係呢幕

係真就好

s1黑歷史可以唔提

Mighty Lord Savitar is right all the TIME...line

John Constantine 好正
連帶今集LoT 都好睇，除左Amaya 條線
笑位/恐怖位都好多
Nora 好creepy
Mick 乜都冇做都笑位

LOT好似跳左制咁
個STYLE唔同晒

呢個星期冇flash?

Tbb係咪有播flash sg同arrow但冇lot？
咁聯動咪無啦啦少左一集lor

香港時間28號先有

arrow我記得播完第3季之後就冇?

this is tvb

我寧願佢唔好播

上季連動invasion好似都係冇咗legends果part,姐係冇咗個尾

咁多位巴打用開咩網睇劇？有冇好介紹
自從vmus 冇更新到flash arrow 後就冇再用了

楓林

咁其實即係得一集
Sg嗰集根本唔關事

Tunesp有繁體字幕
不過有d好鬼lag

冇撚有錯

Kid flash最型果幾幕喺晒連動集

Constantine 真係好撚正

以後無得睇miller喇

4套都睇到Crossover就無睇，而家剩係睇Black Lightning
見你地Flash SG. Arrow 3套都屌到仆街，Flash有Iris倒米、SG無啦啦整死唯一正既反派Livewire、Arrow二打六反派，仲追唔追返好？

SG 還可以

Flash... 如果Devoe 個Plan 最講得通就可以原諒

Arrow 用咗13集先Enter the Dragon

SG今季好睇喎

sg一直進步 雖然打交面仲有好大進步空間但我覺得值得用心機睇落去
Livewire死左雖然我都唔中意，但觀望下先啦，好似想捧Psi代佢個位
Flash我覺得今季反派幾吸引，終於唔係speedster,希望最後佢可以令我驚訝
Arrow...比起s5係跌左好多，就黎回落返s3既水平 希望佢下半季Dragon既表現可以扳回一城

cold又要走

睇lot

oil係咪準備食埋Dianna

編劇講過Oliver同Dinah唔會有任何愛情線

結左婚應該唔會再見到oliver食任何女

Bunker sex

Arrow當初最好睇係oli瘋狂殺人同做愛，宜家兩樣都冇晒

咪就係
season1，2睇oliver食女真係勁正

S2同S5真係神作

S1食女食到忘我境界，叫完tommy同laurel和好，轉頭就同laurel做愛，tommy仲要喺樓下望上去，夫目前犯cls

呢一幕真係勁深刻
應該係成套arrow既經典位

好記得

仲係播radioactive

回憶下先啦

好綠

睇翻第一季既laurel真係好正
第二季無啦啦變到道友咁真係接受唔到

join 完都無乜幫過手
點解唁可以做常駐

flash 都嬴硬啦, 其實無乜威脅

擺明個老婆最後會背叛devoe, team flash 會根據savitor 咁講會咁d 大腦抑壓藥出黎控制住devoe

雖然唔知devoe 咁咁多野做乜
可能又係需要用到ba仔去幫佢做野
如果唔係, prison break 果晚其實已經可以吸左佢d 能力

好想知邊個天才編劇諗到 we are the flash呢句野 iris乞人憎程度即刻高左幾個lv

見隔離marvel講we are groot，iris都忍唔住講句we are the flash

iris = 垃圾

this is the sexiest Indian woman alive

大蛇

devoe=大蛇丸+月之計劃

今日個1集講time loop
比預期中仲好
Zari做既野睇到我好感動

groundhog day & edge of tomorrow

仲有startrek

btw wally又走了去中國

英國人黎

好鍾意睇渣康!love

Amy Jackson is not Indian? I thought she is pure indian.

真英國人, 但拍好多印度戲

佢扮heatwave型到

Much better hawkgirl

有無人計過oliver上過幾多女？

10
Sara
Laurel
Helena
Felicity
Isabel
Shado
Samantha
Susan
Mckenna
Kara (earth x)

第四季回憶個條女無上過？

果個大波妹冇啊

現實線宜家有女唔再食女都算啦
屌你回憶線都唔食
Oliver你對唔對得住我地班觀眾丫
睇arrow就係睇你食女同殺人丫嘛
第一二季我地睇得幾爽丫
係咁食女同係咁同人講you have failed the city
宜家真係無眼睇

咀呢？

今集好撚好睇
Lot真係越做越好

今個星期連black lightning都無

中間好撚sad，無人信佢，又要係咁重新洗牌搵信任

搵到崩潰

gideon

嘩屌 lot越黎越好睇

earth x都計

做乜iris suit up架

link?

出面the flash換女主角個post

Helena

zari
wally

Wally單眼望Rip個鏡頭幾charm 其實佢幾得意
btw rip又出返黎

回憶線
打打殺殺同播得咁短
點食

on9仔去中國做咩

修練

以為會上嘅有四個
Nyssa
Talia
Dinah
S4 大波妹

Nyssa應該純les

佢叫oliver做husband

S4個記者好撚正，但好似無講點解消失咗
S2 summer glau又係好正，好想屌佢

其實係lot係咪無負擔，無人理，用曬成班蝦兵蟹將先可以發揮到咁大創意？

今季黎講真係lot>sg>>>>bl>>>>>>>>>flash, arrow

連Jesse quick都會出現係lot

係喎 屌你arrow s4記者
講到佢想證明oliver係arrow 想揭發佢咁
之後知道左又冇左件事

應該只係客串一集

lot上季已經係top2

佢已經變咗失蹤人口

上季lot的確好過Flash

上季臨尾好sad，自己本來就係真實時間線既自己，無啦啦變左兩重身消失

同埋三個反派好搞笑

吉迪恩可唔可以出多D,好撚正

我覺得自由度大嘅原因較多

本身Flash果D始終有D角色有設定限制

LOT就成個人類歷史野都玩得

Season 1雞婆趕客，本身唔係鐘意Sara、Mick同Captain Cold唔會繼續追

點知愈拍愈好

今集LOT真係正
btw已經唔記得wally點解冇留係team flash

因為冇存在感

吉迪恩只會係班友收皮果陣出
S1最後
今集

可能下季整個AI機械人係Gideion真人呢

我覺得s2做得最好既決定係整走rip hunter 煩厭既程度同Iris差唔多

好似vision咁

伏筆入LOT

因為Legends係一班係唔係時間線都無影響的人物 好似係

Earth X Gideion係Oliver老母配音

S1 Gideion配音係deadpool女主角

今集依個係咪真人黎?又係佢配音?

啫係gotham條女 ？

冇錯

全隊得返3個係原隊成員

見到愈黎愈少人有d心up

好彩會加返d member

呢鋪仆街啦，iris ig post咗 run iris run，睇來真係we are the flash

本身件衫都冇乜野
個面具同髮型柒到閪咁

唔係呀

she will have to speed up to save central city 睇怕真係earth 1 本尊

the flash已死

痴撚線棄劇了

Speedforce ,呢個speedsters無人想留

冷靜啲 臭西做一集speedster咋

屌喇星佢跑果時黎個大特寫影住個衰樣點睇呀

點樣冷靜丫人人做speedster 同大愛救世界有咩分別 如果聽到I’m fastest woman in a live 就想嘔

點解咁中意皮衫

咁睇落會firm啲，普通布衫型唔夠挺身就顯得好核突

嗰集係講有個meta換走左barry個能力去臭西度...
其實咁嘅劇情係flash入面係幾新鮮
佢其實集集都有臭西大頭架啦 你地咪又係追到而家

因為cw冇錢

My name is Iris west, and I am the fastest woman alive. To the outside world, I'm an ordinary bitch, but secretly, with the help of my friends at S.T.A.R. Labs, I pretending to fight crime and find other meta-humans like my husband does .And I am the only one fast enough to stop them. We are... The Flash!

咁叫新鮮
人唔笑狗都吠

編劇真係垃圾到咁??

無錯

終極ff iris好似之前個女speedster咁跑到消失

希望啦
走左就唔好返黎啦

rip真係好煩膠，成日扮大佬係到講道理
但係通常冇人聽佢講

扮大佬都無咩問題
但無料扮大佬就....同臭西一樣咁

cw特色

以家Kid Flash入埋隊 LOT今季真係贏到盡
Arrow爭氣啦 神完一季又收皮

想問下iphone有咩app睇到arrow同flash最新呢季？
呢幾個月忙到唔得閒追
好懷念以前個個星期都得閒煲劇

人人美劇

VM係咪唔再更新

用左幾年 有d sad
我懷疑版主出左事

ray

要用大陸電話登記

唔洗

Wally應該下集入隊
Amaya愈黎愈廢 s3開頭明明學左新技能召喚動物幫手打而家日比人秒

呢家明日傳奇隊員得返邊幾個

sara
ray
mick
amaya
nathaniel
zari
gideon

少左好多人..火風暴又唔見左...

頭先話jex會在最後一集歸隊

ray先係最廢

all hail queen jiwe

Wally淨係今季個尾出一出幫拖
下季未必有得留低
其實我想佢返返flash 只要唔好好似之前咁陀衰家就得
Btw其實如果根據設定
nate 同firestorm都應該好勁
但唔知點解係要nerf晒佢地
成日都唔夠打...

逢親組隊一定要nerf勁個啲 要平衡返

Ray廢左兩季
係Crisis of earth x有新技能，跟住一次都冇再用過

好掛住博士

CW定律， y字做尾既人物在劇會弱得過份， Roy, Ray, 假Jay已經有目共睹，得真jay無受影響

Amaya就同Nate 隔集就敦倫，唔弱就奇

仲有wally

雖然rip有啲煩膠
但係佢西部對決嗰吓都幾型

根本係nerf所有speedster

Olly

但nerf 唔到Felicity

fefe

SG幾號再播？好掛住kara, imra, lena, alex, samantha

Felicity可以點nerf

唔識用電腦

咁佢就0價值

有季咪講佢無左對腳，黎多次

Devoe而家真係無撚敵
今集個meta咁靚女都要

最尾咪又係一集收皮

我係覺得浪費左啲metas

flash下集應該好撚正

時間停止系列

The flash 係咪出咗第14集 有冇link

legends幾正
wally rip時空鴨仔團

LOT成班人都性沉溺

今集小提琴女好正，可怕都係要被吸

全部都係即棄反派

Iris就死極都死唔去

Sg Lena 真係好撚正

驚最後會見到ralph 被吸

好撚慘，望住鍾意條女比人吸
好似比人姦又出唔到手既心情

夫目前犯

ralph立哂flag

on9ray

完全冇post講BL

你開咪有囉

喺綜合傾啦，單飛開來討論好快沉

佢哋唔會入嚟

Rip癲夠未

唔知細女會有咩powers

前幾集以為大女淨係力大無窮, 今集直頭玩埋硬化?

佢真係好撚煩又樣衰 唔明啲fans中意佢乜野

由主角變撚到二三線小丑

BL入面那時 ladyeve都要俾Gambi面， Gambi個背景唔簡單，應該唔只係一個前CIA

Flash新一集好正，奸角壓住flash嚟打
唔再係話快過佢就算

小提琴女好正 好好J

今集arrow個ending

聽佢地對話提到有個agency, 可能係佢地以前係某組織入面既同事？

臭西唔死都便宜咗佢啦，仲比佢有 super power

今個season俾iris玩晒算，不過可唔可以結局同ba講完we are the flash之後自己衝去同boss同歸於盡。下季轉snowbarry

Arrow今季真係大倒退
d新角色同劇情都退哂步
今季條條友都唔知做乜好撚黑人憎
個FBI八婆 / William / team arrow 2打6 x3
果3條蛋散不如快D收皮算啦

下集柒roy回歸
Speedy出山

最尾Laurel究竟係?
1.e2扮e1
2.真係e1 Laurel
3.e2 Laurel真係失憶
4.其他earth Laurel
5.???

最大機會都係e2 Laurel扮e1 Laurel

嬲到棄左劇

明顯係e2扮e1

唔知呢個角色有冇後續

隊二打六好撚煩

你指e1 laurel?
應該唔會有掛
條屍都乾哂
lazarus pit又冇埋

真係好撚煩
冇Ollie你班柒頭什麼都不是

有愛
唔忍心棄

真心想嗰三條友快d死

e2 Laurel 唔知佢會變返好定點

棄+1
角色煩膠
反派唔吸引
弱智劇情
下季見

睇完今集我都棄了，D劇情真係戇撚鳩，
痴撚線編劇，集集都嗌交嗌到成套溏心風暴咁，
大佬我睇superhero要爽要開心，你寫啲咁嘅撚野出黎，
嚟香港幫夏雨含撚啦

第三季四季我都會睇raw當睇左

今季連raw都唔想睇

D口音

發現d鬼佬都好憎嗰三件垃圾

dig仲記得自己當年係司機

Youtube見到又trash又piece of shit咁鬧

Arrow今季真係捉蟲
無啦啦寫d又煩又垃圾既劇情出黎

3件垃圾真係好垃圾
打得好

睇緊lot 頭幾集 個鷹女樣衰到唔想追落去

都唔撚明cisco點解之前想溝佢

捱過就好

lot s1其實飛到最尾兩集開始睇就得

我建議可以skip埋
睇最後ending就算

Flash今集條女明明唔洗小提琴都可以打到人，點解訓練完要用小提琴先得

應該係佢有能力射wave
但打中deVoe果下純碎運氣
所以要比裝同再同佢練準少少

我想講最尾企到咁近 點都中掛 佢拍到直頭無左個能力咁

最尾仲以為望住佢係集中精神叫出黎 竟然係比佢吸咗

個field是咪 meta human dampening field. 之前barry都走唔出個field

監獄果度佢咩都無開淨係出場同damp曬附近果幾個meta啦.....

下集roy番黎勁開心...但好似淨係出一集?....

其實用番消除超能力個儀器加槍已經夠做devoc

如果編劇要話佢咁聰明咁實可以話佢已經有準備好防範既對策...
好似batman咁......

佢而家有Becky sharp 啲運
可能個儀器會自己壞撚左

你班二打六垃圾係Oli教出嚟，而家反骨反撚到
btw呢集arrow今季top5

最睇唔過眼係Rene 都唔知佢串乜撚野

最撚仆街係佢

搞屎棍，成日自把自為，能力又廢

Dinah同Oliver不和係有原因，人地條仔死左報仇好正常
Terrific最近都冇咁煩，而且有it技能都做到野
Wild Dog

垃圾wild dog
一開始已經冇好感 後來有改觀 而家好撚憎佢 不過佢有個女唔會死啦

Wild dog 不如改名做 son of the bitch 算

啱啱睇Gotham發現Peyton List過左去做posion ivy，係咪snart兩兄妹都無曬戲份了

Wild dog都係想洗形象，btw都係衰㗎啦屌你老母
反而差婆呢個角色開始好撚煩，下下鳩鳩衝

雖然好靚 但懷念之前果個on居居ivy多D

Cisco都有新女
冇佢戲份了

之前嗰個做得幾好

好大波

睇住個角色由最初嬉皮笑臉的無賴,
慢慢變成而家認真對敵人,又識為Barry設想,覺得佢個變化好好
唔想佢比人吸

希望佢下季有得留低
就算唔係主演做常設都好

又廢又要死纏住打
都叫左你stand down你仲要過黎打oli
搞到傷左又話oli無人性
on99

屌啊,自己走去同oliver打,
隻wild dog比oliver打傷就話人,
但自己整傷john去追踪佢地就可以

依家好中意佢
希望唔好死 就算唔死都唔好好似馬份咁
第4季已經唔知去左邊

好心贏就贏 輸就輸
唔好輸左仲要發爛

最hi憎佢d大愛左膠性格

幾深刻喎 成個變態佬咁

arrow真係睇到眼火爆
NTA真係盡早死左佢啦。。
今季個boss已經弱到一個點，這兩集仲喺到玩civil war(??
Dinah真心膠，完全唔聽人講野
Rene betrayed左Oliver之後 仲要扮嗮受害者
佢地可唔可以喺呢個season完之前死嗮
btw揾人殺埋iris唔該 always welcome.

好佩服今季Arrow可以寫到咁多主要人物咁黑人憎
得番Thea係清泉

仆街Arrow睇到好似家庭劇你嬲我,我嬲你咁
仆街快撚手D完左佢算啦.上季咁好睇今季

消除能力就無運啦

唔夠人打又要療人 比人打傷又話你做咩打我
出賣人先比人查又話唔信佢
道德喜馬拉亞山

老老柒柒原班人馬未幾好
咩wilddog 漫畫定劇集都係無撚用

Team Arrow最佳配搭
Frontline: Oliver+Diggle+Ragman+Sarah+Thea
Tech: Felicity+Curtis

watchdog team=垃圾

埋唔埋到佢身先

今集真係
成套劇一集又敗撚曬去，真係屌都廢撚事

Team Arrow最佳配搭
Frontline: Oliver+Diggle+Ragman+Sarah+Thea
Tech: Felicity+Curtis
Barry Allen

我覺得今集ok（只cut開今集獨立黎睇）
仲以為會殺到black 晒雲
睇d反骨仔比人收皮

但成季黎講好垃圾 好糾纏於呢d鬧架劇情

thea好似過兩集退出arrowverse

Kara

屌 不如成套ARROW執左佢啦咁

arrow今季啲boss跳得太勁，完全focus唔到一個boss既內心性情，你睇下上季

[url]
[/url]

講得幾好

我初頭以為Laurel根本無拎過筆錢 條Cctv係假係偽造 好似oliver殺caden james個仔咁偽造出黎
因為時間線上都唔match Laurel本身都無時間同無方法出城 去咩第三國家拎錢

希望Rene死全家

最on9係同oli講俾我走，出左境我就過數俾你，我屌你老母你一開波攞完錢唔返star city咪得，係咪痴撚線

想知lot snart 會唔會復活

三條契弟笑撚咗去啦

Nate係咪做埋幾集冇得做？
唔好啊 好型啊 佢又做得好睇

LOT咁多個無得做...

個演員唔再拍arrowverse的戲,好似

好似話Prison Break又拍多季

屌 LOT暫時最好睇又咁多人走

唉 CW執柒個universe算啦

今季畀人屌到七彩嘅arrow最好睇條線係deadstroke,又畀人踢走
一直最令人負評嘅就係套戲成日鬧交,今季編劇竟然用呢樣嘢發大嚟講佢哋內控

arrow果3條反骨仔幾時收皮 越睇越燥

咪係 明明個個s5尾見到hey son出返黎都勁期待
之後又冇咗 然後變埋溏心風暴

煩膠程度係iris兩倍，真係會睇到嬲

其實Arrow係咪見上季挑戰上限成功，所以今季改玩挑戰下限，睇s3,s4都冇咁嬲，起碼boss明確有個人特色，今季我都唔撚知堆boss動乜撚，cayden james動機on9，it天才竟然會被段假片煽動，死得更on9 anatoly

legends今集變咗family issue

做咗半季boss先發現報錯仇
真係好柒好on9

走極都唔踢走個RAPE HUNTER... 希望比返個完整既火風暴入隊 博士加黑人

中間東德殺手果段好似某套戲

rip仲收埋幾多秘密code係waverider到

大家估下commander sharp有咩袐密

她又出現了

之前第二季尾走個陣仲同sara講話無野可以再教佢同講佢知, 但係就收埋左咁多gideon既secret command

今集幾好睇
氣氛做到好desperate

重點係gideon同sara講過已經無任何secret commend

今集 flash 幾正
睇到佢地果重無力感

達恩個女好撚正 想佢入TEAM

jesse戴眼罩靚好多

臭西竟然有有用idea

見到iris barry ralph cisco就笑笑口

見完catlin wells就黑面

um..mick..he is betrayed us at least ten times

ray:你地應該發現我失蹤咗
zari:我地係咪唔應該同佢講
sara:no

old news 宜家先知ray 同nora darhk現實係兩公婆

手殘禁錯腐皮sor

上imdb睇先知 係咪old news

關killer frost事？

唔講唔知

supergirl最唔想睇就係les呢part

BL 今集d劇情咁風迴路轉

點解今集FLASH 可以令時間停咁耐去搞個炸彈 唔明

Because it's speed force (I ain't gonna explain shit)

今集Flash完全回勇
但俾臭西攞晒彩

好臭

時間無停到，只係幾個speedster用高速運動相對上時間運行慢，你見garrick老左第一個頂唔順維持唔倒極速收左皮

最後個十分鐘真係呆曬
Lady Eve打交個場睇到我O曬咀

呢兩集臭西佔戲份唔多同埋冇咁閪，我覺得編劇有可能想令觀眾對佢觀感改善

第一次用佢地跑個時間做主要觀點

其實好慘

Barry寧願叫Jessie去EARTH3搵JAY都唔搵WALLY個戇鳩仔

Wally最光榮嘅時候係earth x crisis接子彈再反彈果幕

已經唔記得咗佢係乜水

但紫色閃電幾靚

Tobias家姐出場就係為左諗計老屈black lightning

咁唔該改善完黎個反高潮整死佢

突然出d高科技武器都算， 點知最後巫術/魔法都有，真係

wally常駐lot？

依家 flash 係咪已經快過 super girl?
以前唔知邊一季佢地2個嘅速度都係差唔多
定係super girl 都可以快到入flash time

一定係flash快d, 如果kryptonian 同speedster一樣快咁d speedster要黎把撚?

我睇到最新果集最尾講老豆同個女知道大家既真正身份咋喎,下一集已經出左?

入到 flash time 真係好屈
之後啲壞蛋都唔知點作先夠佢打
冇dampening field就可以入 flash time 屈死

無用嫁

編劇要flash輸就輸

今集一開頭回顧番lala死我都覺得有d奇怪，估唔到臨尾會咁樣玩

Jessie 真係成套 Flash 入面最好丁

Caltin正d

Killer forst仲正過catlin

i'll take both

devoe今集目的係要barry拎個波出黎令speed force prison變翻empty
反而最尾條女究竟有咩陰謀

你地睇到第幾集
我係netifix睇, 點解好似唔同你地既速度咁既
我睇到第6無回顧lala死喎

Netflix慢過正常一集

見完佢地仲要黑面

Arrow s3 Wild Cat個演員去左Jessica Jones s2

Max...

屌,原來係咁

時間停止器

ray同呀女可以做cp

lot:

正宗director banana死左邊個最開心? rip

我覺得喺想barry炸咗speed force
但無諗過可以咁

lot順眼左

Lady eve會復活掛
最後lala個紋身做乜鳩

flash今集堅唔錯

好多野都係迷 最想知Gambi同班黑鬼有咩關係?

MASTER AKA FINAL BOSS

Lot>bl>>>>fl>sg>>>>>>>>>arrow

今集FLASH應該全季SO FAR最好睇,表現得到SPEEDFORCE都唔係萬能,而且DEVOE唔出場都令人覺得佢PLAN咗呢壇野,犀利

今集巴仔嘅能力咁撚勁嘅 咁之前devoe喺佢屋企佈嘅局都夠晒時間拆啦

Devoe:一切都在我計算之內

Harry

巴仔特登唔拆架

嗰時都未識
法庭先知自己可以咁做

上星期睇flash預告嘅畫面
今集有幾幕都冇出

真人佢地兩個係夫妻黎

Post 5